分手後，難得望到個一見鍾情嘅女仔，結果佢有男朋友

以前成日叫女朋友剪短頭髮
佢剪到好似《終止戀愛》MV個女主角咁

我原本都覺得女朋友好靚
佢剪完之後我真係覺得靚到就算我望佢一世，都唔會厭

喺半年前分咗手，渾渾噩噩咁過咗呢排嘅頺日子，返下學咁
正正因為咁，每次睇呢個MV個心都會莫名心痛

到上個星期上堂，我平時都只係頭DupDup，
由於要考Speaking，所以唔同學生唔同時間上堂
我望到下個section有個女仔，個髮型係上面嗰個我最鍾意嘅Style
因為佢坐我前面，所以我嗰時我只係留意到佢側面
但已經令我諗咗佢成個星期，係一見鍾情嘅感覺

我一開始都諗自己會唔會搵個似ex嘅去代替佢
但我之前發生過啲事，所以我都幾肯定我唔會再犯呢個錯

我呢個星期日日諗點樣可以大膽啲，諗應該點樣問佢攞電話
我真係從未試過有個咁強烈嘅感覺要去識一個女仔
至少係我第一次想主動問人攞電話(ex係佢追我，我而家A1)
就算唔可以同佢一齊都好(可能都諗得太長遠)，我都想至少認識佢

到咗今日，啱啱上堂見到佢
終於望到佢嘅正面，完完全全係我鍾意嗰Type
突然醒起我有我嗰堂個人名表
我唔知點解對某個名有種強烈嘅感覺，覺得呢個名就係個女仔
結果真係俾我搵到佢Facebook，但佢個Icon係同佢男朋友嘅合照
呢下真係好心痛，就好似連續兩次失去好重要嘅人嘅感覺

你連識都唔識佢，仲話佢係一個好重要嘅人？

我覺得呢個係一種感覺
佢令我魂牽夢縈
就算你對佢嘅感覺只有一日，都係愛，
就算只有一日，嗰個人都可以對你好重要

唯有繼續等下一個有緣嘅人

唔好ff咁多啦清
識都唔識你

有男朋友咋，你夠膽咪搶佢返黎lo

通常都係咁, 智哥我已邁向27年單身

係 我知
但唔識還唔識
一見鍾情還一見鍾情

幾缺愛 都唔會破壞人地嘅愛
無論我有冇能力都好

哇，巴打，睇前半段以為係自己開post
又係分手半年，又係頹
幾個禮前又係上堂第一眼見到個女仔，對佢有好感

係中間果段先岩

好恐怖

不如傾個計
想要個樹洞

對唔住 毒撚係咁可怕

關乜事 我鍾情女主角個髮型咋喎

hkcee經典

一見鍾情 + 一見鍾情+ 一見鍾情+ ...

見一個愛一個

Midterm緊，又勁多功課未做
係到得閒傾住先
又完咗一日，頹摺咁上完堂
見到佢呀，坐咗係另一邊

做住frd先囉，佢分手你咪先頂上

係呀係呀
On9

巴打加油
希望你成功

我都諗過可以識住先
但問得人攞電話都係有好感
相信對方都知

人地有男朋友都走去問
無謂做到成個狗公咁

就當係無緣啦

add fb先囉咁

錯啦
有仔，證明你嘅對手得一個
冇仔，你嘅對手有千千萬萬個

當我見到佢fb寫住讀嘅系
喺我腦海中播出黑暗日漫舞

btw加住fb都得嘅
只係唔知佢會唔會accept一個無啦啦add佢嘅陌生人

我相信他朝君體也相同

好好既心態
所以算數啦，可能有緣遇見，無緣相聚
我之前都試過一見鍾情一個女仔
不過佢有個拍咗好多年既男朋友
返pt識佢，途中既相處都幾心動
印象最深刻有次夜晚同佢一齊慢步，一齊hehe haha
如果唔係佢有男朋友，我真係好想追佢
當係人生其中一段回憶吧